有冇兄台今日上華山

約左班老友記華山論劍

不了 要練鐵砂掌

上去把撚咪又係d老屎忽玩哂

去嚟做乜

成班喺度圍爐

唔識武功呀diu
打仗就叻

吾昨日取下赤壁，今率領十萬大軍去華山論劍